跪求勇武唔好同我地割席

好多謝你地對香港既付出，你地好勇敢咁去做我地和理非唔敢做既事。
希望你地一生平安，武運昌隆。